大粒墨我地支持你

比班港女知道派帽派得咁過癮

大粒墨有d似英雄曹操！

參照圖

再世包青天，怒斬派帽港女

冇證據你話條女10p都得啦
個post都大把疑點

情侶間我諗唔到除左比人派帽外
仲有咩事可以令對方嬲到發癲
我早排就感受過 真係好撚仆街

仲有大把疑點啦
都幾偏向講大話

大粒墨應該屌完進入聖人mode 先咁大膽殺人

打真三國無雙開左聖人mode既樣

討伐派帽港女

殺人都認仲有咩大話，仲有咩疑點? 拎出黎討論下

大粒墨save the world

連登偶像大粒墨

講真大粒墨真心男神
雖然其貌不揚,但都溝到條靚MK
仲要會制裁俾帽佢帶既女人

佢訓醒後唔知有冇執到劑

借錢？

大粒墨我撑你 死臭雞

呢種眼神係殺人犯眼神

我覺得佢似 韓國電競選手 faker多啲

樓主dllm